(警世)唔係分化，我唔希望連登變成嗰陣嘅高登咁

睇返嗰陣嘅高登真係好恐怖

如果唔係連登出現，高登就會keep住係咁直到依家，中都送埋

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

呢個冇咁恐怖，但係睇得出仲有好多3毛/熱狗仲係高登(雖然連登都有好多)，要小心

警世

push

推